男友慾火焚身 女友當眾「出手」助手淫 24秒片

熱戀中的情侶情到濃時，難免都會有一些親熱的舉動，不過如果大家身處公眾場合，這些親暱行為就需要點到即止，可惜這個社會卻偏偏愈來愈多人無視其他人的感受，公然在戶外做出過火行為。日前網上流傳一段影片，一對男女公然在戶外親熱，期間女友更出手為男友手淫，引起網民熱議。
網上流傳的影片從高位拍攝，從片段可見，當時一對情侶正坐在花卉旁親熱，期間女友的左手在男友的下體附近有所動作，雖然這對情侶已經把背包放在大腿上作掩護，不過仍然可以隱約見到女方當時正為男友手淫自瀆，男方顯得相當享受，用手抱緊女友，不停親吻對方。

整段影片長 24 秒，當時拍攝現場傳來男女的驚呼聲，片段亦未有交代這對情侶最終是否成功「出火」，有女觀眾表現得非常驚訝，不敢相信有情侶會在公眾場合做出這種行為。

片

土地問題

見到呢d post 下面就會硬一硬

如果好女友一定用口

性慾都無

連登>公海>連登

連登終於唔係孤島

好小事 過兩日已經冇人記得

之前連登有片啦
女個樣又睇唔到
不過應該幾正

但係識佢哋嘅人會記 / 笑一世

第一把女人聲好撚難聽

點解未拍晒就停架

仲要吞埋。

點解會起人地住宅下打咁明顯

呢個年頭周街都係CCTV 個個都有手機都夠膽咁樣，你贏

游b 又贏

打j呀 見到喎